20多個傘後組織咁樣做算唔算賣港????

大意
//人權法係核彈，當有官員破壞香港自治時候，可以制裁官員之外，都會]制裁埋香港。

所以我地支持人權法制裁官員。 //

咁制裁香港呢???? 減辣既人權法真係可以威脅到大陸??

原先既人權法有攬炒性質，加入取消香港關係法。攬炒係想美國將香港關係法寫入人權法，如果人權狀況唔達標就會取消關係法
無咗關係法香港就會被視為同中國一樣，關稅、出入口限制同中國一樣。
到時唔止捱關稅，高科技零件都入唔到口，中國亦無咗香港呢隻白手套即係攬炒
制裁相關官員當然係其中一樣
但中國大把人為上位唔怕死，制裁完呢批咪換過批，所以無將每年檢討人權狀況同香港關係法掛勾嘅制裁，係跛腳鴨、係閹割版，對中國完全無阻嚇作用。

9月8！到時見！

呢封係22個傘後團體寫去美國的信，不贊成對香港進行全面制裁 (即係攬炒)。其中相關的兩段。

我地班手足用血黎換緊時間，佢地玩拖後腳

又有？泛民之後到佢哋？

佢老母個臭西。
再望真D，全撚部係一D飯親販民、、中產專業團體寫架。

一定要攬炒。

同一集團

Link?

幾時嘅事有無link

大家係外媒前面儘量表達攬炒message

關鍵時刻賣香港
永保議席

搞乜啊

又狙擊盟友

大約係7月寫去美國。
我唔知美國立場會唔會有無收到呢封信影響，但我覺得我地要強調有攬炒性質。

8/9 我地寫封信俾美國領事
即場宣揚我地攬炒精神